{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097540?place[place_type]=GID&place[gid]=1097540&place[latitude]=37.5929658058&place[longitude]=127.4883424488&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 산아래펜션"
    },
    "text": "加平山の下のペンションは感性あふれる場所で、愛する人と幸せな思い出を作ることができる場所です。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴が必要です。 ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約と異なることがあり、重複予約が発生する場合は先に支払ったお客様に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合、入室不可であり、払い戻しもできません。 ペンション内では無線インターネットとプールが利用できます。 プールは夏季に運営され、午後3時から7時までご利用いただけます。 水着を着用してプールを利用する時は防水マスクを着用しなければなりません。 フットサル場とバーベキュー場もあり、利用時間はそれぞれ異なり、バーベキュー費用もあります。 ペンションの周辺にはスーパーやコンビニがあり、食料品を購入することができ、フードセットも提供されています。 周辺には名山渓谷や観光地もあり、楽しめるツアーも可能です。 スパはなく、ペンションの前には有名産の終点と肉屋があります。 利用時間は午後3時から午前11時までで、様々な客室オプションが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室予約状況はどのように確認できますか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約と異なることがあり、重複予約が発生する場合は先に支払ったお客様に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室不可であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内では無線インターネットとプールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、午後3時から7時までご利用いただけます。水着を着用してプールを利用する時は防水マスクを着用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "フットサル場とバーベキュー場の利用時間や費用はどのようになっていますか？",
            "answer": "フットサル場とバーベキュー場もあり、利用時間はそれぞれ異なり、バーベキュー費用もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には食料品を購入できる場所はありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはスーパーやコンビニがあり、食料品を購入することができ、フードセットも提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地やツアーがありますか？",
            "answer": "周辺には名山渓谷や観光地もあり、楽しめるツアーも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはスパはありますか？",
            "answer": "ペンション内にはスパはありませんが、ペンションの前には有名産の温泉と肉屋があります。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は午後3時から午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室オプションには何が含まれますか？",
            "answer": "客室オプションには様々なサービスが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 552
    }
}